好想告訴你好掛住你好想含爆個ex

本來打左段字唔知咩事無哂Whatever...SO SAD。重點係我好想含ex碌撚！！！好掛住你BB！！！今日本來想約ex玩既節日出去行下都好，覺得佢好冷淡就算(tmr都有野做唔玩都好)。所以無講到，其實好掛住。其實今晚想同佢一齊，但自己都係收左皮。重點係好想含佢JerJer！！！變大又變左得左！！！嘿嘿佢真係好可愛！！！好想含好想含！！！我好識含會整到你好爽>.<掛住豬豬！！！淫賤不能移！！！覺得越來越愛佢！！！似被舊情下了降！！！💜💜💜I Love You：）成個腦都淫賤mode自己係到FF淫底，但係現實生活我係文靜睇唔出淫賤Feel個種女仔。真心話其實好撚想含佢，好撚掛住佢！好想同佢講，快撚D比我含撚！好愛你，ex！現實：Hi乜咁岩既......(即淆底)，誰又能懂我的心。

我睇左啲乜野
搵過個啦清
搞gay冇長久

含住自己嗰條先啦

死gay佬

打個j先

每天都失調